今次泛民既表現係咪反襯到港獨本土派無撚用？［思考emoji]

起碼人地非暴力
用議事規則有效抗爭
但d港獨本土狗得把口
屌就屌人唔激進 鳩做
做起上黎就一事無成
又聚唔到人（因為本土港獨派個朵係香港臭過屎坑了）
泛民起碼聚到人支持

起碼泛民做實事
有限條件做最多既事
港獨狗淨係識網上打飛機

DQ哂
出緊九萬六
忠誠的反對派
講完

波台廢渣引戰post

自認自己唔係中國人既 新年係咪唔關你事？🤔

根本所謂單程證問題源由係香港人自己🤦‍♀️

你可以對中國人既身份唔鍾意 但唔可以否應你係中國人🤓

其實而家咪撚搞分化好唔好？

難得泛民做返件好事，泛民本土終於有可能認同同合作，喺呢個時候開呢啲分化post係咩居心？

定你想玩捧殺泛民？

佢係想分化，維穩

本土唔係好憎泛民咩？
本土個朵臭過屎坑
有合作價值？

原來係波台假膠

你甘願做共產黨隻狗繼續搞分化覺得好撚有趣嘅就慢慢啦，屌你老母